Panasonic S5詳情，減重至714g，4k 60p 10bit

總算是有無反的重量了

幾錢

淨body200000円，1800美金
稍貴
Kit配20-60，呢支都好有趣

呢個價有雙原生iso

你老味仲係contrast detection 認真呢

ff 出4部但gh6 影都無

Fz300使用中

P記淨係衰喺冇PDAF度明明個AI對焦都好勁

4K60唔知有無crop factor
不過p記d 機 如果拍片影相兩用幾抵買
係差在DFD ，唔好影sport 就ok
佢AI 對焦都唔差，係focus 得慢d，叫拍片都用到

4k60係用Super35

沒有隔行睇死人。。。

拍片用得？ 佢focus嗰陣個background震過貓王wor

Af強化了
Sigma通吃兩家鏡頭

同R6差USD 500

畢竟r6是一台完全體相機
價格雖然高但確實沒有近似實力對手

R6係一部唔需要1dxiii專業性能(網絡，防水防塵，堅固機身)嘅人嘅1dxiii
我都好好奇點解會出部咁嘅定位嘅機 而唔係6D嘅定位

差唔多啦
聽講Rp會出後繼機，咁就補番入門市場

L mount最大問題係唔夠鏡頭

要乜嘢鏡頭？

性價比高既鏡，宜家仲未有副廠插手，D原廠鏡貴到hihi

有sigma

買S1h仲好

唔平wor

對位A73

差皮幾喎ching

老實講，雙原生iso係呢個價位都好掂

等屎興拆水仲平仲抵買

Dual iso 係咪除咗拍片， 影相都會有正面影響？
S5雖然對位a73 但比a73貴，對焦又差少少...
a73已經唔係新機但似乎性價比仍然高

應該係好好多

S5同A73比除左AF同電之外應該所有野都好少少,
操控同手感就好好多, mon/EVF 都正常好多

Ibis都好，應該講sony ibis真係唔穩定

但係代理維修未試過，唔知壞左點算

p 記買黎都係拍片架啦返正
點解仲要整部相機型嘅機出黎
做個 video 殼出黎可以更受歡迎講真

Lumix S5 已在美國開啟預售，出貨時間是 9 月中旬。它的單機價格是 US$2,000（約 HK$15,500 / NT$58,700），帶 20-60mm f/3.5-5.6 鏡頭的 kit 價是 US$2,299（約 HK$17,820 / NT$67,490）。

9 月 30 日前購買 S5 的話，廠方還會附贈一顆 Sigma 45mm F2.8 DG DN L-mount 鏡頭。

P記好似係要買水貨

香港一定唔送

香港有冇行都唔知啦然後細鋪一定拆鏡賣 但係第一水賣原價

美森買寄香港有無得諗

唔怕貴 一定得㗎

想買就等行水貨啦

有live composite

Evf 唔係一樣大家都236？？

一樣係236都可以差好遠如果跟A73個mon黎影相, 曝光應該錯硬

sigma art唔洗轉接喔
sigma同Panasonic係合作夥伴黎
DG DN系列原生L mount
有14-24 24-70 35f1.2 45f2.8 85f1.4
RF同Z都冇得用
價錢你自己睇 點會冇性價比

買arri仲好

罪大A73的芒出名差,尤其是亮度

sigma對於Panasonic的確唔係副廠
係原廠黎

香港仲未有定價?

都係買水架啦

10bit 鬥8 bit

顔色輸撚哂

你指錄影？
定係個mon 同evf 都係s5好啲？

三様都係越新越好

Btw差唔多價 映相多拍片少係咪a7riii 會好啲？

香港好似唔送sigma 45mm f2.8
冇咁抵買

呢部機基本上好多問題會出現嘅一年後你而家執呢你就只會蝕底嘅咋

自己上網搜尋啲暗病啊

呢個牌子通常九成人都係買水貨其實係歐美版係好着數淨係45唔用放返出去點都值2500嘅

香港P記水貨唔係冇保行貨咩

幾時同你提過買香港水貨啊

歐美版水貨真係會抵d咩

之前見有post屌信興好撚藍
連黑衫都唔比著

你check 下咪知
信興食屎啦

Pan記相機都買行睇嚟清一直都冇睇開呢個brand

由m43嘅g9 gh5就知有代理=冇代理

由s1 s1r睇得出pr cs理撚得你

b&h買水有事寄返去仲好撚過喺香港買行

唔係講緊出面鋪頭賣既水貨係香港版咩

支那貨

B&h買行 買水真係有得整？
成日覺得寄咁遠無乜信心
可能係我多心

竟然係支那貨對上買果部已經係GX8

支那版有稅都仲抵過香港代理？

大陸相機0%關稅 鏡頭稅都係3%
香港雖然免稅 但其他成本高

進口稅取消了，消費稅都取消了？
至於香港產品高價純粹經銷商行為，有些產品高價了還閹割了售後，十多年前留意notebook價格時就發現很多比美國貴上一倍

係 大陸相機關稅同消費稅都冇左

想知大陸機有乜渠道入？

月尾都到仲未有消息

真 留意咗成個月 得B&H有
有冇Ching入過外國水 少驚